[月經] iOS集中討論區 (164) M1 MacBook Air超級黑馬

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.2, iPadOS現已推出

Public beta

14.3 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

Lm

衛詩專業留名

lm

有冇人12pro用home gesture向上swipe會lag一下

M1呢代係咪air抵玩過mbp13

純講效能嘅話兩部差唔多
不過Pro個喇叭/錄音/散熱/電量好啲
睇吓你覺得值唔值俾多$2000

淨係個touch bar都軟哂J

1001先lm 仲要唔開po 係咩玩法

LM

自從個esc key獨立番出嚟
我對條touch bar冇意見

touch bar 好有用架
上avgle用touch bar 飛唔會彈廣告

養他媽哥池

有hacker 搞緊將arm big sur port 落iPad 到

你地班友

ccccccc

麻格留名

話MacBook 裝唔到window又無app用嘅人會被Apple 淘汰

點解

原來係咁

用緊macbook air 2015
近排開始有啲lag打算換，但一有呢個念頭佢又會正常返，然後隔一排又lag過
尋晚打算入手，頂佢而家又正正常常
到底入唔入新macbook air 好

請問依家仲有無YOUTUBE DOWNLOAD 既shortcut

換啊

屌而家轉唔到apple store account唔比人logout

你logout icloud 咪得囉

有冇人用iphone有時個mon會突然間黑左好多
明明冇開自動亮度
熄mon再開過又變番正常

我都係

仲以為自己個mon壞咗

有冇人記得iOS 13 嗰陣

Lockscreen 再開無啦啦會成個screen 綠色

有 好煩

以前試過
ios14 之後冇試過

講過
iOS 14

*試

有無人睇左ARM-based Mac的review
reddit的人直程讚到Steve Jobs在生會好欣慰

一個x86 app
經過translation竟然run得好過之前現有的Mac
係好撚痴線

(入AAPL呀!!!!)

如果話呢幾年嘅Apple冇咗以前發佈會令人「嘩」一聲嘅感覺
ARM Mac應該有番呢個moment
可惜今年搞唔到發佈會

有16吋MBP都想入返部Air玩吓

啲舊app順到你唔知原來佢行緊emulator

Just do it
呢個歷史性一刻我覺得值得用$8000玩下

"This MBA is the most impressive laptop I have used in years"

可以想像到如果係現場做demo
一定嘩嘩聲

不過好似話係咪最多連一隻mon

係
所以部嘢勁極都唔算係高階

個皮真係生果網嚟

買部mini 玩下咪算

想放左部mbp 2017
買部mini
反正而家部mbp 都係長插住mon,
唔知放到幾錢 15"

fb終於中咗dark mode

我等緊佢出16"MacBook Pro一步到位攻頂
依家部13年MacBook Air頂配除咗舊電老化400次cycle暫時粗用仲得
同埋發光唔捨得放

咩叫生果網

有冇人近排係唔同地方share link都冇得揀whatsapp, line, tg

個touch bar滑劣劣

本身都想買，但一黎未有Spotify support，二黎冇得直接連落apple tv
又可以慳返d錢

如果堆apps optimize哂

Intel based

Apple silicon based

而家個  唔識發光 , 硬係爭梗啲嘢咁

屌我前幾日有dark mode, 之後今日開返就冇咗, 變返白色

呢個bug已經好耐

畀咗都會收返？

遲早既事

條線唔甩得

最近加入個folder show 晒所有app 出黎, 點樣可以清走佢

嗰版野係冇方法搞的

冇得用其他線真係麻煩

想換條7n銅鍍金落去玩下

好彩一陣之後佢又出返來

intel 入門嗰啲機係咪一嘢變垃圾

似乎中階都KO埋

$8000 Air應該可以掃哂$6000-10000堆Intel Windows機

依家文書機=mac

成日無啦啦彈出黎 到底咩黎

一部$8000嘅Air吸引人做文書機
跟手又拉埋啲人落iPhone/iPad坑
然後到AirPods/Watch
最後就乜都Apple哂

新手無知一問，有冇辦法令MacBook既file唔計入iCloud ，感謝大家幫忙

好多software 得window先有破解版

mac機大部分都無

閂咗個功能佢咪得囉

我用xs max 最近都有呢個問題, 應該係ios 問題

14.3 B2好似Fix咗自己開電池最佳化問題

破解都好意思拎出嚟講

呢個確實係好多人用電腦嘅模式

美股認真討論區 DCCCLXXXII

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

iPhone 成本又貴咗

事實

呢個係window既「優勢」

無話好唔好意思

14.2駁電腦有update
18B111

情況好似soundcloud咁

咩update

iPhone 12

14.3 beta 2 reload 好似再少左

主機唔上

出街唔記得連wifi自己連咗wifi?

唔係應該 因為我屋企都會彈

*唔記得熄wifi

就係咁樣

啱啱up完新版14.2 (18B111) 睇下會唔會好啲

14.3都係會咁打密碼又係最後一個字lag一下先入springboard

app入邊swipe up翻去主畫面都係會lag？

12 pro b1上連登出一出home都可以reload

會呀
新機都係咁即係iOS問題

我開住隻game 上連登，影相，再入返game 都無reload 過

唯有等佢fix

頭先喺Apple Store試Magsafe銀包
得mini試落係正常

想問有冇啲車用無線差電fit到大型case?
好似lifeproof果啲咁大

最fit係mini

Windows而家都開始轉型玩ARM
如果佢地個emulator搞得好
Apple siliocn又有bootcamp

京東 再次fail 咗OLED test

下次再有result 係2021 5/6月

咁咪好囉

今日pro Max 有啲倒水
四點出門口 而家得返72
冇打機 剩係上網聽歌

咁係咪即係遲啲12 12 mini 唔會轉京東住

個銀包得痴mini嘅時候先有嗰種好實在嘅感覺
6.1/6.7感覺好虛

個個都想賣甩intel
但奈何windows太多legacy包伏
佢想轉啲人都未必俾佢轉

利申等緊一部合格嘅Surface Pro X

The company is launching the App Store Small Business Program, which will lower the App Store commission to 15% for developers who earned up to $1 million in proceeds during the previous calendar year.

撚狗咁撚epic

yes, 全部 三星 LG

笑死人

京東整5 塊mon 得1 塊合格

跪求方法
想問下點解MacBook 同 Iphone登入同一個apple ID 係用唔到在其他裝置上通話？

有冇俾錢
3要收月費

用sun mobile

有錢買機無錢買software

大把人到今日仲問緊我邊度有得免費download mp3
叫佢地俾幾十蚊任聽一個月好似叫佢地去死咁

BOE側小小都開始泛綠

無懼爭議！華為Mate40Pro繼續混用Samsung、京東方、LG螢幕，「唔聞
mon」都分得出

其實冇必然既關係

無法

大陸人工貴，只可以從材料減價

有冇人部12影夜景會出現光點？

咁嘅mobile game應該要a14 ipad先玩到

lens flare?

咁樣幾好

由 6 開始突鏡頭已經有

走去士多試聽咗 homepod 同 mini 一輪
其實分別都幾明顯
有啲想抬隻大 pod 返屋企 但幾年機仲賣緊 $2400 又好似無乜大作用

留名

但都幾嚴重喎

講開HomePod , 有冇人用Siri 控制屋企燈光等，只做指令，但唔應你，之前用都會
我: 熄燈
Siri : 收到，熄左喇
而家熄左就算

大pod真係未有位擺 本身有喇叭

大HomePod就算啦
無u1

我之前特登整咗個牆架打算擺HomePod
但個架最後擺咗其他嘢

忍撚夠ios14cap圖hang 機
屌你老母apple真係好垃圾

如果 mini 有 walk in 可能屋企就會多咗個橙

14 cap 圖爽快過 13 好多喎

我都有呢個情況
12 Pro Max 慢左2-3秒先cap到

update咗做14.3 beta 之後好似未試過

巴打覺得14.3 B2定14.2好d?

出得太密 評價唔到

iPhone 12 pro係咁依碌一陣LIHKG
部機已經好熱
想問係iOS問題定部機有問題

係lihkg問題，9成ip用戶都有呢個問題

14.2.1出咗冇人講，個個上晒14.3

裝緊14.2.1

得12系列有？

係

fix mini problem mainly

iphone airplay safari/chrome嘅片去三叔電視load唔撚到有無得搞？ youtube 4k反而得

有冇人知Clockology d錶面點轉語言？
DL落黎果陣係英文但過到隻錶出中文

食餐飯都幾舊水時唔捨得比幾十蚊一個月任聽係好荒謬

有個fd 上小鴨睇片然後笑鳩我比錢睇Netflix 都有啦

「明明有得免費睇，點解要俾錢睇咁傻仔？」

十足十支那賤種先會做既野

會應我熄左但唔熄 / 話有問題但熄左

siri 變左港女
好有性格

所以夾plan都係貪小便宜，同支那人一樣

其實應用上係有咩好處，大homepod反而冇？

呢3項都係係要U1 話即將推出 唔知又拖幾耐

算啦 我地細個應該99%都係唔肯俾錢周圍用bt dl歌影視嘅人唔知當年既成年人係咪都bt多

當年只可以買正版碟，再燒落電腦，再sync 入電話/SD 卡

但BT/ download 就可以好快搞掂

今時今日down 翻版仲麻煩

Update 唔到ios14
有冇巴打有同一問題？
（11.4.1 -》14.2）

而家乜都streaming搞掂唔洗煩
買game steam買仲方便

但綠mon/唔全黑問題都仲係到

homepod 既siri 好撚多bug 架
唔知係咪因為廣東話問題
你試下轉英文，少好多問題

仲有speech recognition 都係得英文先有

電話setting > clockology > 偏好的語言揀English
本身揀咗都揀多次，kill app再開，間中會有bug

你啱！

你把口咁獨特，無朋友係正常

用破解版係貪小便宜

夾plan就唔係？官方都話係for family, 之前仲曾經一度建議會跟ip限制family plan

我由一開始冇講我用破解版，係條白痴覺得講破解版等於我有用緊

講事實話window x86既機有呢個「優勢」

有乜問題？

討論下都要俾人屌，你地同小粉紅冇乜分別？

你既邏輯有D奇怪
好難同你討論

夾plan個例子係差既

用ad block做例子囉

youtube可以俾錢唔洗睇廣告，都有好多人用免費ad block block 廣告，咪又係咁

我唔明係講window用到破解版有問題？

仲要話咩好唔好意思講

ios 14.2 xsmax 上連登會發熱 有冇人都係咁？

咁係咩問題

apple store冇事

係咩？ 我可以叫佢send whatsapp架但係

其實原本個討論一直係講緊macbook air 係文書機方面砌贏6~10k 既window 機
講緊既係性能方面

然後你提出個point windows 可以用破解版wo
咁做討論中心已經唔同左
何況依家知識產權越黎越重視
以前2000年的覺好多人download mp3 foxy睇電影
但果時未有咁多正版媒介可以接觸 可以理解

依家破解不嬲都已經係原罪
然後呻下有時比錢買正版Spotify 啊 youtube 啊 Netflix 啊
都比fd 笑洗錢落呢D 方面到
"十足十支那賤種先會做既野"講緊D 人唔比錢之餘仲引以為榮
支那人先做得

你又突然話夾plan 係一樣 同支那人冇分別
咁個本質都唔同左啦
夾plan 係貪小便宜 用左個漏洞
但翻版破解呢？
本質係屬於偷竊wo

咁當夾Netflix 一人夾200啦 200x1=200
咁破解呢？0x1000000都係=0 wo
咁個個人都bt 破解算啦
比乜鬼錢
我睇你過多幾年小鴨除左中央新聞仲有咩睇

然後你又話你講破解都要人比屌
同小粉紅有咩分別
喂大佬 2020年啦 你係咪仲係唔知小粉紅係咩啊
講緊盲目信任跟從中共果堆人wo
咁我地反對你個point 就係小粉紅
你仲惡過中共啦 點夠你玩

你個龍門都搬左幾次

ad block 係例子又係唔適用
我都廢時再駁落去

有冇巴打 解答到🙇🏻‍♂️

用finder update

11 pro max有無12 pro max果隻光學防手震

早幾日買咗12pro max
架機發熱都幾勁下，集中響左手中間位，有無人都係咁？？
淨係開閃光影幾張張同覆訊息已經熱

有光學防手震
冇12 pro max嗰隻光學防手震

我自己spotify neflix同Lr都係俾緊月費

一路都無講過我用破解版，我只係提出，呢點要搞清楚

係無錯，原意係唔同，對我黎講都係耍小手段，最多只係差同更差既分別

ad block個例子有咩問題
youtuber其中一個收入係廣告分紅
用免費ad block咪等於偷咗創作者既分成
理論上都係盜竊，只係法律上無寫明

有錢買乜，無錢買乜
係冇必然關係，有能力俾同想唔想俾錢係兩回事

唔係

speech recognition 係指認你把聲

例如你成家人用，會認到你把聲係呀媽呀爸定呀仔，再做personal request，又唔會影響其他人

破解係優勢
你會唔會話一個夾萬可以用唔知邊個整出嚟嘅工具一野就開到個鎖係優勢
破解呢樣野本身就有security conerns 係一個缺點

11 嗰隻係光學防震

12 pro max 係 sensor 移防手震

咁佢都有用引號去括住個「優勢」嘅
確實唔少人覺得用破解軟件慳錢係有意義過安全性
所以佢地可能會覺得Android可以任裝apk係優點
iOS一定要經app store係缺點

iOS 14.3 Beta 2 改 app icon 唔再開 shoutcut
算唔算官方默認咗呢個功能

默認改theme

iOS 15 索性可以直接改 app icon 好過啦

跟住個個改到鬼五馬六Android機咁

11個隻係鏡頭防震

12pro max個隻係sensor 2軸防震

無mac
Ching
意思係要 sync 一次先？

咁你都要backup
你大跳喎 11>14

優勢唔等於「優勢」

用iTunes backup 得唔得？
唔該ching
試試先

試下iTunes 直上

用windows itunes update

想問下有無人都有用HSBC個apps?呢幾日一路都login唔到叫我retry later 想問係我有問題定係佢未支援到14.2？

新機？
del app 重down

做乜咁睇唔開11上14

轉ac點先可以keep到個播放列表係度 次次一轉就del鳩我

試過都係唔得

做乜咁睇唔開仲叫人留喺11？

佢忍到兩年唔升喎

真係幾臭串 仲要嗰下 “嗯？”

好似唔會keep到

咪就係要iTunes backup

好似係版權問題

而家apple id係咪冇得熄雙重認證

都幾肯定OLED 閃MON 係software 問題

想問你哋會點處理d舊機
一部5s ，一部iPad 4已經著唔到機，係咪直接掉算

一旦開咗就唔可以熄

之前冇搞過 佢好似同我自動開咗 今日另外申請嗰個都係自動開咗
google咗都係話ios13之後再申請就已經冇得再熄雙重認證

想問下有冇巴絲打係豐澤eshop買過iphone12系列，預計聽日拎貨但係到呢刻都仲係處理中...

點解要熄

玩日本game 每次login翻日本嗰個apple id都要收訊息好鬼煩

佢冇運送中之類嘅野，聽朝就會有email 話拎得咁樣架喇
之前買過其他野係咁樣

嚇死人...完全冇動靜

xr 13.7應唔應該上14.2

著唔到都係收藏

我個Applecare+到期係2021嘅11月30
我而家拎去退係咪可以full refund
一次都無整過

按剩餘日數比例退

就咁掉iPad犯法，拎去Apple Store會幫你處理咗佢

我部機舊年12月先買
咁理論上佢呢一刻Applecare+應該未開始計數

2年apple care+
你過咗1年

我以為過咗本身個保養先開始計

搭單問
點restore whatsapp 先係最好
宜家我卡撚住左

自從話airpods pro會有雜音問題之後，真係無啦啦出現keep住有
有冇人換過？ 要等幾耐？定會即場換過對新既俾我趕我走

book 天才吧
即換
入場到離場5分鐘左右

想問下大家，你地升左ios 14後，有冇覺得wifi好似慢左咁？成日好似滿signal但都連唔到 or好慢咁？試過重置網絡都冇用，有冇得搞？

佢唔駛test 下咩？

有冇人個Wallpaper 用用下會突然移左位?
本身張圖有兩個人係中間 今日發現突然間會移左去右邊少少... 要reset番
想問下係咩問題?

iTunes/ iCloud成部backup本身有

whatsapp內置嗰個睇運氣

睇你要唔要新功能姐

我試過2次
直接上網預約去換
即場換新

想問一下apple watch 係咪睇唔到人地WhatsApp 比自己d相我只係睇到張濛仆街相

無辦法？

冇
Watch個app廢到仆街

都係唔得

WhatsApp 冇watch app
相濛問題 關朱西伯格多啲

個錶面核突到

我宜家再restore 過部機
whatsapp 卡住係一半

點解官網冇左11pro賣

落咗架好耐

Why

卡住左
一小時

算啦，都冇人搵你

Ios 14.2

呢排係相簿度想share 野無啦啦無左whatsapp 呢個option
Re-install 左都係咁 可以點搞 好麻煩

p.s. 請無視wechat 工作需要

第一睇仲以為係春袋

唔掂wo 套衫咩事

真係勁似春袋

換囉

試下重新開機

我之前都試過

兩個問題都有，你睇techtablet/phonebuff/支那評測就知，12系列散熱廢，加埋今年tsmc 5nm產gpu高頻發熱勁，打機睇片積熱集中係手持位，機背上到46.5度

我部11(13.7)都諗緊上唔上14.2
隻AW3開始粒電好快玩完，如果換AW6就要局升
有冇巴打用11同14.2可講吓有冇咩大小問題？
最怕又lag又燒電

試左了 都係一樣 好幾日啦

有冇人試過
女友冇啦啦屈9我轉過同佢既合照wallpaper

一定係偷食比第三者玩過部機啦

14.2 SE1都順
電就應該食少少

屌 告9 apple

屌你張wallpaper

屌忍唔住喺街大笑出聲
春袋wallpaper

momo正咁多，你擺子瑜

頂已置

whatsapp 仲未搞掂
冇哂d 相

其實散熱不嬲廢佢整得peak爆發效能就一定係咁

Apple似係特登設計到：過熱>降頻>慳電

或者你可以主動開低電量幫佢降頻
a14開完係765G功耗，865效能
對比a10係660效能，功耗高40%
a10係近年最大伏

iphone x 係咁自動熄機
有冇人知點解或者點解決

又一城啲精靈真係好熱情 傾到喉嚨乾乾地

我想問 我啱啱訂果部iphone 到左手
我買果陣買埋apple care但部機資料顯示未有
咁我應該等多陣定打去問apple?

Just wait. It will update.

唔左諗右諗, 都知遲早都係忍唔到, 衝部mini 16+512算9數

我之前都係咁
冇理佢兩三日然後尋晚update左新iOS version順便重新開機就冇事了

好吸引

csl:【每月$58升級5G享30GB再送Apple原廠20W USB-C電源轉換器 (建議零售價$149)】每月$58即可升級5G兼享額外30GB 超高速數據，再送你Apple原廠20W USB-C電源轉換器，喺室内快速充電！

係原本個plan +$58 就多30GB data? 仲可以有埋火牛咁正？

借咗部M1 MBP，8GB/256GSSD，嚟試吓比起自己部2018 MBP 16GB/512GB，究竟有幾大分別

一次過開十幾個app，都係彈一下就開到反應好快

Excel、powerpoint就裝咗universal 版，速度終於同window 版睇齊，唔再會慢半拍

Safari 同時播4段4k片，fcpx export 緊4k片，中間switch去唔同app包括excel，powerpoint，Lr，photo等等，都一啲lag、一啲窒都冇，Safari scrolling順到痴線

期間風扇都唔多轉，溫度只係touch bar上面位微暖

電量由今朝10點玩到依家4點，都重有71%，full

各方面都令人驚喜，粒M1勁成咁，好懷疑依10年Intel做緊啲乜嘢

第一代觀望下先 雖然好勁

其實係arm嘅優勢，話intel都冇用，amd x86都唔會做得到

arm soc已經發展到足夠desktop級文書、casual gaming，再加asic專攻剪片等專業用途

普通大眾消費級嘅未來係arm，只缺AAA gaming

AAA短期要靠雲端遊戲，長期等睇switch會唔會出返spec勁嘅機，或者sony想出返掌機，連帶成個ps都轉arm，期待後續發展

intel試過ARM
我有一部
Zenfone 2 不過最後又不了了之 變咗孤兒

真係cls

CISC 同RISC 的分別

14.3b2 multitasking好似真係好咗少少

希望keep住optimize 唔好返番去之前咁

唔該巴打🙏🏻

部iPhone 7 嚟
同事培7 上左13
舊電長期放電，又慢
咪 係11 用住先

唔該Ching 解決左啦

原來要close passcode 先裝到

另外，點解backup 極iCloud 都話唔夠space
已經關哂 photo, iCloud dive

個價靚
但係未用過pro嘅先買得落手

你要入去backup嗰度off咗啲唔使backup嘅app

抵過買iPad 2020
我唔好睇得出120 vs 60

要簽5G plan
部機淨係support 4G

吓
買多部iPhone 12

汁

須選用指定300GB 5G SIM及iPad組合服務計劃24個月承諾期，並簽訂 24 個月承諾期及選用月費總值港幣 39 元或以上（如適用）之指定增值服務

有16GB ram先買

多謝雷巴

有得加呀

係喔

今日摸咗mini
手感好正 想換機

隔離mac post 屌緊唔好加16GB 因為遲啲會有多啲中高階arm MacBook 先值得加RAM

Mini手感真係好好
但電量係死症

公司長叉 電量唔係問題

Dual sim尋日第一次去摸機
申XS發熱倒水苦主

esim 都ok 啊，主卡esim

唔係個個台都有esim 咁幸福

死窮撚要有dual sim
申死窮撚

用無線叉電，日日滿電收工，返到屋企夜晚唔使叉，第二日返公司再叉過，日日如是

假期出一日街唔夠用
要帶尿袋

輸比apple 都仲係arm 優勢
但amd 由冇咩人理都㩒住intel 黎屌
intel 年年進步得果少少
依家intel 贏既都只係個用家數量
過多幾年 adm 搶多D apple 又搶D
intel 就會收皮

唔好升，原裝iOS 最好，升左好後悔

拉佢入殘廁口爆

唔知walk in 有無 m1 mba 現貨呢

想請問舊機 developer 14.3
有咩方法i cloud 還原所有資料落新機？

因為我唔係覆緊「intel輸俾xxx」，我係覆緊「令人驚喜」

x86點進步都唔會做到「arm Mac嘅驚喜」

新機升14.3

Test乜鬼丫 好快又會壞 再去換過

會插一插去check係咪佢地既產品

因為市面上太多假貨

買咗個Apple folio case 比老母部 11Pro
點知買咗先發現佢個Case有Bug
電話響 打開個Case會自動Cut 人線
Google咗先發現好多苦主

Chrome開100個tab部M1 Air都無發熱
Intel Air 35 tabs已經飛機引擎咁

Apple真係屈到

cls M2 M3嗰啲會去到點

Intel Atom Z3580

The Intel Atom Z3580 is a power efficient quad-core SoC for (mainly) Android tablets and smartphones. It is clocked at up to 2.33 GHz (Burst) and part of the Moorefield platform. Thanks to the specially optimized 22 nanometer low-power process (P1271) with tri-gate transistors, performance and energy efficiency have been significantly improved compared to its predecessor. Besides the CPU cores, the SoC integrates a PowerVR G6430 GPU as well as a Dual-Channel LPDDR3-1600 memory controller (max. 4 GB, 12.8 GB/s).

Architecture

The processor cores are based on the new Silvermont architecture, which is an out-of-order design for the first time. The increased utilization of the pipeline and many other improvements (optimized branch prediction, increased buffers, enhanced decoders) have increased the performance per clock by about 50 percent. At the same time, however, the Hyper-Threading feature of the previous Intel Atom generation has been removed. Other major changes are the support for new instruction set extensions such as SSE 4.1 and 4.2 as well as AES-NI (depending on the model).

Performance

Compared to other smartphone and tablet SoCs, the Z3580 offers a relatively high performance per clock as well as a powerful burst up to 2.33 GHz (presumably for short periods only). Overall, the CPU is similar fast as the Nvidia Tegra K1 or Qualcomm Snapdragon 805 and can be classified into the high-end category of mobile SoCs (as of mid-2014).

如果要威啲係咪一定要買PRO/PROMAX

用緊14.3 pb2, 落番14.2 會唔會瀨嘢？

威嘅唔係你係Apple

唔係
你用3310仲威

唔建議咁玩

最重要係啲手感返返晒嚟細機嘅感覺係無得比

Ip12都出左咁耐 點解fb ig d圖仲係咁大

apple 幾時先肯出magsafe 尿袋

梗係12 mini / 12 / 12 Pro / 12 Pro Max四部買哂先最威

iPhone 13出嘅時候就會

fb做野唔使我哋教

出街一定要帶手機架

用iphone 有咩好威 你d 朋友全部讀初中？

差舊電就perfect

世上無十全十美嘅

所以我一開始就拎個平衡，揀12 pro
但發覺好似冇咗種用新機既感覺

到出mini同pro max, 覺得mini好正好想換，但諗起個電，到最後換max機

apple從來都無出過自家製尿袋

有同事買咗兩部se
加埋都係幾千

你唔係咁單純以為咁筍冇其他條件?

究竟airpods pro點戴法先唔會痛
一向係最普通成個塞入耳仔既戴法
但有時戴耐咗會痛，有時又唔會
上網搵有人話就咁輕輕放喺耳珠上面個位
都穩既 但個feel好似就跌咁 成日會用手托一托，跑步又唔知穩唔穩，普通戴法就好穩

其實 M1 應該即係 A14/A14X ?

不過係士多試啲 M1 macbook 係幾順，係度鳩 scroll 都無乜問題

有啲想賣咗部 15 mbp 換最平部 air，但而家其實唔會點用 macbook

垃圾NordVPN
終於完咗一年
唔撚再續
一開就慢撚到仆街

抵屌過個apple摺摺。

其實Google Maps係咪應該唔會有Dark Mode
類似Apple Maps嗰種，唔係導航Dark Mode

A14X

上咗14.1之後youtube 同nowe 都唔可以用畫中畫嚟睇
以為14.2會fix返點知都係咁
有無解決方法

地圖dark mode 好難睇

YouTube 要 premium

apple map 算易睇啦

但摺摺可以叉aw

之前係日本用dark mode apple map好正

我之前都會
不過換左耳膠就無事

我有可以叉埋aw 果個版本
有冇人會想收

呢個都算係既
specific for one model

但咁就唔洗magsafe 啦

其實係咪講緊用Qi嗰啲一嚿磚嗰啲？
加嚿磁石就搞掂啦

咁咪多餘囉

battery case直插唔好

唔好呀 磁力方便勁多

我最近部macbook pro 2011early個電池發漲，我拆左出來扔左。但發現1扔左粒電之後用好似好lag,(我一向都係直插比電再駁外置mon.） 其實有無人知點解？

下 SE1都未lag
最多都係倒水

大升級頭兩日會係咁，好多野run緊
之後會好啲，但好幾多唔敢講

wifi 上連登部機勁熱

貫部mini玩下?

最近買咗個check watt數既手指
發現iphone個叉電模式係咁

當電量～20%個時，熄mon叉，原來食得13w左右
當我碌ig個時就會食緊16w
開netflix播片，就會食20w

所以要測magsafe 係咪食足15w, 其實係要大約20%叉再加上部iphone係做緊loading

播片叉唔係會熱啲？

屋企 desktop 全家用

係
個原因就係因為播片會食足20w

我諗呢個係個原因點解一路叉一路用會熱（比起熄mon叉）

熄mon叉就食13-14w (20%電量）
一路叉一路播netflix 就食足20w(23%電量）

我特登去試先一路叉一路播片

有冇人用3？ 明明買機果陣仲係4G,今日變左 5g又唔見有咩sms 通知我

其實用M1嘅 MacBook Pro同MacBook air 喺性能上有咩大分別
好似Air個粒GPU少一個core

散熱
長期full load Air會降頻 不過都唔會好似intel咁煎蛋

slicon case痴塵

好似比10gb 5g數據

但磨到四個角光滑晒又另一番風味

將個皮套SM到變黑變殘先有風味

屌個touch id bug幾時整返好架
Beta2 仲有

屌 呢度有無win撚
更新完最新個iTunes
唔撚識認部iPhone

我早排用win連backup都fail

冇轉新protocol?

想問呢個bug黎定點
日日同我自己打返開 明明已經set左關閉

邊到有得禁

用緊 2015 15 吋 Pro 返工，有時出街會用 2016 12 吋 MB
見到 M1 咁把炮，想賣晒兩部機再屌部 Pro

試試先

要揀邊個先最好？

一用依個就好多通知收唔到
例如RTHK

Air 有 7 core GPU 同 8 core GPU 揀
睇文話 7 core 係質量較差嘅 M1，所以 GPU 做唔足 8 core

質量

NordLynx

bug

我reinstall 過都唔得，最後唔知點解抆咗個無線mouse嘅usb receiver 就認到，再插返之後都冇問題

有咩bug

工作機真係忍忍先

乜撚嘢質量

姐係點？重啲

明明之前用兩張卡都唔使強制使用六位數字密碼
轉左新電話之後加返落去之後強制要我六位數字
而家出街戴住口罩好麻煩

輕啲，晶體數少咗，做唔足又好似冇乜問題咁

Detect唔到隻手指

咩卡黎

有無人用14.3 beta 有無大伏？

Earmore

係搞到過用機過機咁過料去新機

有冇人12pro 14.2.1
鎖mon delay?
重開機一樣

熄咗 double click power button 開 apple pay

屌你老母

乜鳩

罰你share下安全泊好唔好用 或者有冇更好用既app

6s 同第一代SE 冇得玩iOS 15

唔該晒
搭單一問 我平時搭車我手機有八達通
係咪唔使開apple pay 直接擺落去 就嘟到俾到錢？

有冇人待機個陣WhatsApp 食好多電
兩個鐘冇5%電
用緊12 pro max ios14.2.1

做左express transit card就得

多 message 入？group 都計
好撚 on9，就算 mute 咗 group 都會扯電

唔計mute咗嘅group係冇message

垃圾銀聯要用六位數密碼

就係講緊個 d mute 咗既都會扯電 任何 message 到都會扯

冇為意自動開返
AirPods電盒由12 p.m.叉到過埋lunch
先上到100%

嘩屌嗱臨賣走曬堆SE先

但是我朋友另一張卡都係銀聯又無問題

有少少後悔買咗iPad 8 32GB
用得好開心但心痕想換上去
其實我都係主要用goodnotes

換唔換iPad Air定係用住先等pro好

btw想換iPhone了，換SE定12mini好

老老豆豆上年同期都有講14會drop 6S SE

屋企搵到個apple 87w嘅快叉、用佢黎叉會唔會食得足哂20w

細細聲話你知
唔會

有寫9V3A就得

Ip11上14 後藍牙wifi狂斷 精靈話硬件冇事叫我等新update, 屌

reset network setting la

我岩岩an 機轉iphone
想問連登回帶有無設定可以睇到同上次睇果陣比較多左幾多個回覆

reset 左n次，機都洗埋

6s都玩左咁多年啦

Drivergram

邊有咁快, 我次次都搞成個鐘以上

搵間少人d 既咪快d

有冇機會係m1 x2

airpod聽20分鐘就斷線係乜事

究竟magsafe duo 幾撚時出DLLM
會唔會又胎死腹中

喺地鐵成日無啦啦無左聲 有無人都會

有人hack到最新部M1 MBA未呢？

我喺屋企用都係咁明明有電

支那仔表示hack到

而家隻watch 好食電

換錶

係咪14.3 beta 3 同 watch os beta ?

鈦金屬版好輕身
不鏽鋼版夠型仔

黎緊換都想換鈦銀, 但又太撚似鋁
不鏽鋼銀, 指甲都刮得花, 而家果隻花到7彩

你地有無開背景重新整理??

冇
食電元凶

唔開
又唔係冇通知

其實一直都唔明佢呢個咩功能黎
開唔開都無分別咁

好似睇天氣咁
開app唔使等佢load多次即時天氣

一步到位啦，iPad Pro 同 iPhone 12 Pro (Max)
唔換最勁轉頭又心痕

你地facebook app 可唔可以follow/save 其他人個page?
我restart 過部機，delete facebook 再裝過都唔得。

有用adblock?

有裝adguard pro. 但應該唔會影響facebook app?之前一直都冇事...

送左部air m1 俾女女，佢話快n x2046
對比（MacBook 13 i5 2019)

咁誇張。手持緊2016 13 。都想換

iMovie 爽快

仲要冇fan noise 教育價$6999

Pro max 洗唔洗開低電量啊

都要架
唔多穩定其實
有時唔知痴左邊條線，會倒水

想問下mbp舊電個到寫住service recommended 係咪姐係舊電開始收皮

通常某一個情況食20w，apple就會話20w叉電。
然後下面詳細列明實驗環境

銀先好
花咗仲有得救
不鏽鋼黑撞花咗冇得救
唯有心靈上接受

咁即係細7都冇機會？
都係2gb ram

係
通常85% health樓下就會間中出現
未過保就好去換電

iOS 14.2 watchOS 7.1

都差唔撚多架啦,
我隻watch 7點到而家得返65

如果無線叉著mon會唔會都食多啲？

其實apple都講20w係maximum

會，因為著mon要用多小小電

當你著mon再碌手機，會再食多d

所以d review話一定要原裝20w先食足，我好懷疑係錯

如果我用低w龜速叉電（e.g.電腦USB）咪即係長期用緊濕電？

唔係，手機個circuit design 要經鋰電俾電

所以手機唔會直接用濕電

另外我試過100%電量待機會食0.1-0.2w

過左好耐我個部係15年mbp
想問下今年部mba換左m1係咪好勁
睇啲review話勁過上幾年個啲好多

好勁

睇嚟都係得sony先有直接用濕電

拎去check下先
不過service recommended問題唔算大嘅
最多粒電廢啲長插火牛當枱機用

M1勁到我本身用緊Intel版 MBA 2020都情願快啲賣咗佢換新
你check下你舊機用開嘅program行唔行到
行到嘅話可以去馬

待機開低電量有咩所謂

我依家就係咁電嘅capacity得番75% 用兩用就好快無電

部機勁係邊新手學野

我平時都係用開excel做文書野 開youtube睇片 用spotify聽歌 依啲應該run到掛

快過大部分Intel MacBook
Full load都凍+靜過Intel Mac唔load嘢嘅時候
可以裝iPad apps（部分）

你講嗰啲嘢全部都run到

今個禮拜thanksgiving 係咪冇beta...

換機啦

同埋mb可唔可以好似iphone咁直接轉資料咖

用緊12 pro

好想換12 mini

是否On9

我都想知舊backup 可唔可以restore 落新機

唔該晒

用緊app 版LIHKG
web 版LIHKG

電話用緊*

仲未等到pro可以walk in, 而家仲係炒到+$700
大家覺得我係咪應該訂住一步等到pfs前先算？

咁...兩樣都有?

少睇片
少打機
唔介意帶尿袋

都可以換mini

想問12pro 而家walk in 有冇貨

係少左2gb ram

Lidar 對焦無咁準

同埋2x optical zoom

Percentage
But I guess you wanna say 5050

Ios14之後部機快差緊都唔會震兩下？

iPhone 8+ 14.2

XR上左14.2 變到好LAG

有

Chrome 個分明大到
In M1 We Trust

12 Pro而家AOS都要等半個月12月下半月先送，真係可以當聖誕禮物

點解有時會show forecast?
明明一路都係show黎緊幾個小時既天氣

下

朝早Hourly
夜晚 Daily

好似係

依個點做到？

定係你返咗屋企？
可能常用位置決定佢出咩

點解顯示唔到storage分佈嘅

12 pro Max好 lag下
Unlock 嗰時打完密碼之後會lag 一 lag先入到home screen
影相又係
開camera 要等一等先入到
X用咁耐都冇呢啲問題發生 係咪因為新機未optimise

Always係屋企 睇下係咪真係關日頭夜晚事先

你攞部MBA2020
我i9 都覺得M1快

我會keep係pro
個手感都ok 各方面相對平衡 eg電量/大細

12 背面跌落地冇事 差唔多一米高

咁我mbp15年轉m1 mba咪覺得快過火箭

12 pro都係咁
等iOS fix

係
純講速度嘅話
手持任何13寸MacBook Pro/Air（包括2019/2020）嘅人都可以換
15/16寸嗰班如果唔介意細mon嘅話都可以換

不過最緊要make sure自己用開嘅app run到先好轉

部12 promax 充電位插到花撚哂可以開始唔洗日日抹、鍚住用了

係叉電呀巴打

OMG SOR 叉電窿

啲 review 真係好吸引
不過而家部 13 吋都係鋪塵多 買 M1 都唔知做咩

想問下呢期係唔係轉咗星期二有beta

C9 case有咩人會買

太多錢既C9

跳老舞群組

well....mini!

我不想努力了

屋企有 desktop 啦

12 pro max reset完 keyboard 同埋最update打字仲係好lag
仲有冇方法搞搞佢

上beta (唔怕嘅話

我都係咁
係咪有巴打試過上完真係好咗？

我啱啱更新左iOS 14.2之後 佢WiFi不斷斷線同連唔到 有冇人知點整好 我試過忘記網絡 重開機都冇用 更新組約又唔得

Airport Extreme冇事

我iPhone xr 有冇人幫到手😢

好撚慘 生日一更新就出事 整左成個鐘都唔得

同埋更新左之後 每次wts錄音都會開頭有登一聲 有冇得閂左佢 唔想較靜音

wtsapp唔開靜音平時係有登一聲

點樣先del到其他系統資料

堅持啲咩？touch id?

你地講嘅鍵盤lag 之前14.2 beta 都試過

我12 proMax 14.3 beta唔係好覺

但cap圖bug 仲未fix

你做乜忽然變香港人？
你唔係最愛充電，用充電寶咩？

證據？幾時話最愛？

想問下琴日八達通彈通知話會revamp 究竟係re啲咩，我無睇清楚就關咗

我彈咗個通知話oepay改名做八達通銀包
（可能差一兩個字）

@蘋果男

之後天氣同今日好唔同 先會出呢個

想佢一直都係咁就好

憑記憶好似係會分開做兩個app，但完整講啲咩真係唔清楚

有冇人部pro 唔識自動連屋企個wifi
要手動on/off 一次or 入setting 先連到
試過忘記再連過都係咁

router: ac68u

你右上拉落黎個wifi logo係藍色先識自動連

想問大家火牛係咪都會買apple出個個係最好,會唔會有副廠出的type c火牛會抵買D

已經係藍色

1 port就apple啦

八達通個新app第一樣就問你收唔收垃圾信息

實有架

不過係大陸牌字，睇你夠唔夠膽用姐

20w只賣149你仲要考慮啲乜5w 149就話唔買啫

今日係咪上唔到網
唔知邊到出事
3 定12定ios 14.3b2 定wifi 問題

無事wo

已經買咗2個

Whatsapp食電有無得搞
已經熄咗background refresh同auto download
其他app完全無問題 係得佢keep住最多background activity

Icloud music library

邊到有講最愛？

香港人就唔會用書面語？包裝上面既文字係寫充電咁你係咪改個包裝？

我係apple store成日聽人講充電，唔見你出黎糾正？

你可以建議/提出用叉，唔係充你老母

態度好返少少咁囉，不過你真係方丈黎

返去充電啦

唔收

好似係我office 問題
唔知點解突然收3 既信號好差
頭先出去lunch 好正常
一返黎係咁斷

明明以前都冇事

駁唔到

錯你咪講囉

充你老母有乜問題 隔離台夠顯你老母

試多幾次

似iOS問題
XR都係今個月影相先lag多咗

廢撚事啋你

你真係好矛盾

明明就係你覆我先

Charge電 完

佢既言論次次都引起爭議例如上次破解

正常，佢要decrypt message, 越多group 越多background activity

岩岩apm walkin 入手magsafe 連20w 牛
用落pro max 到好熱 熱過就咁線差好多
怕唔怕傷到粒電架

咁都收負皮 我又講錯咩呀

好慘

好撚驚
以前用6s未跌過

比個正評你

比較想知如果有巴打有用會唔會除套差/專登買magsafe套

應該係負皮你2020年仲咁Care粒電

俾返正評你
唔好喊啦

咁得意
我覺12 系列方邊好揸手啲已經難啲冼手

應該唔係
係magsafe點都會熱

有時重新插過就會無咁熱

即試

同埋低電量叉起都會比較熱

老老豆豆
belkin 係咪又胎死腹中

magsafe 3合1？
講咗12月出

係咩
我淨見到佢車個magsafe 有資料

依家日日都開apple store 睇下有冇新野

重插真係冇咁熱
唔知咩原理

belkin Q&A見到

但都可能會再delay

11 pro 粒電真係垃圾嚟

用咗年幾粒電容量跌到 85%

琴日再跌 1%

跟住開始間唔中黑畫面 reload

一日至少一次係咁

但今日開始兩次黑畫面

日日捕住官網

想出部大金 128 都無機

一出12 佢即刻冇幾%

想問下iOS 14.3 beta有冇伏 想試下proraw 唔該各位巴絲

beta 3
好似比較食電

7同7plus都倒水過14.2

可以mon埋誠哥

想問問iPad 之前上過iOS 14 beta版嘅 一直安裝唔到正式版 到條款與守則嗰到同意 㩒完冇反應可以點做唔想駁電腦安裝

一陣02:00應該Beta 3

仲有咩yotube bgplayer
第一頁果個傻傻地，靜係load 到一半，播播下會停

唔係b4?

記錯咗
不過今晚都冇b3

仲用緊入電芯嗰隻

Same

其實個Magsafe Charger 係咪walk-in 任買?
我見App 入面delivery 寫12月先有

買咗但封緊塵

呢個係有少少

Thanks giving ah

XS一上完連登 部機就開始熱到煎蛋

重新開機之後就冇事

通常係咪送貨日期第一日就會到

有無人試過尿袋叉唔到電 但插製叉又無問題
iPhone 11pro Ios14.2

想問下時間隔離有個空心location箭咀
點知係咩app用緊?

屌好撚葡萄

外國蘋果return period 去到 1 月

啲人可以 mini, pro, pro max 3 部買晒返屋企試size

咪就係香港人自己玩爛policy

有無邊個可以閂左佢

唔係都係得14日咩

外國holiday season有得extend個退還期

11 月尾買

玩兩個月先退

騰訊發現個個漏洞問題，解決到？

可以參考下:

有個唔知咩app 長開我個 location

有冇裝過大陸app黎

係今日up左最新ios先係咁

唔知有冇用 不過可以睇下

無用,thx

乜都要關晒不如唔好用

即係你覺得長開係正常?

我差唔多全部開晒
唔覺有咩問題，我覺得係心理影響多，

定其實係升咗先toogle咗個icon顯示，一路都有

iOS 14 真係害人，買左3個月機電池健康咁快就99

11pro粒電真係好勁
用咗年幾粒電容量仲係 100%

點做到

而家係有個唔知咩app無時無刻都用緊個location喎

我都係咁，唔洗理佢

XR兩年由100跌到91
依舊可以每日一叉

照道理唔會唔知乜app 用緊
設定
私隱
定位服務
全部app show晒出嚟

我真心唔明咁care 舊電做乜
電係要黎用

空心箭嘴只要setting入面是旦一個app「總是」允許就會出現，但唔代表個app用緊

係某個版本改咗之後先變成咗，極on9

on9到

空心箭頭係代表有app最近用過location, 實心先係當前用緊location.

佢唔係無時無刻都用，係響background用過就會出現，冇得攪架。

THX

有冇用緊Watch？

錶面有冇用緊天氣之類定位complications?

但係已經全部都係WHILE USING
今日未UPDAT前都無事

有返PIP未

我呢個問題同另一個會員由iOS 13已經有，睇電話setting全部App冇一個係空心，之後喺watch拎走個complication就冇咗

為咗個空心箭頭攪咁多嘢

果然係咁

香港aos真係cls
細pro要三至五星期
人地歐美2星期已經有機

有冇人mac 個find my app 唔work, 明明登入咗icloud, 但個find my app 死都話未登入。

已經重新登入過icloud 一次

最攪笑係個find my app話我未登入，但竟然可以用佢來Remote我個D apple device播放聲音/ 啟用遺失模式。

我諗係Big Sur 嘅bug

有冇人用iphone12 pro更新左14.2.1食電左好多

唔用一世100添

留意下用電習慣唔好無電先叉啦

唔好冇電叉
唔好叉住用

要慳電咪用返6150

通常係公司就放magsafe 個架度叉，返到屋企又係magsafe 個架度叉
好少低過50%

我返工, 係咁不停叉,
其實會唔會有問題, 因為無線叉,

應該好過無電先叉掛。。

有咩iphone既media player app係support PIP?
nplayer好似未得

但係無線會熱
100%拎起有時都熱/暖

岩岩幫左部iphone x 上14.2
仆街 撳開關制慢佢拍
有時自動熄機

冇呀

可以換機了

點解我冇事
換咗個case 當新機咁用

移除左beta profile未?

chok巴仲未換
XS撚已經唔係幾忍得住

幾時有beta
好9食電

想問下有無方法落番13.7
岩岩搵 ipsw 好似無左

next week

冇喇最少14.2

但用用下無啦啦自己熄機白蘋果

，再用Redsn0w可以降

X換12 Pro Max 好爽

Redsn0w SE2 用唔用到
利申想降

12 pro好似冇咩分別冇咩留意

我12 max beta3 好似有d 倒水

唔知呢度有冇課開金嘅巴打, 想請教下大家係直接credit card 課定有邊度買itunes gift card 平d 架?

封咗好耐

落store摸咗幾次都冇俾錢
再等多年

有SHSH可以試下

12 pro 早左2日到

寫26/11-3/12 今日轉咗準備出貨中 但仲未扣錢

冇得平

依家仲有得用shsh降級架咩？有無咩網有詳細教學

12 pro max用5g 真係極倒水電
有種用返iPhone 5 岩岩有4g個種feel

謝謝喔

同路 今日開始轉5g

好明顯下

開慳電mode都覺

記得之前iphone8 Plus岩岩買果時開慳電mode仲食電過冇開

但用5g感覺爽好多

都夠用12個鐘

9-9 仲有廿幾%

你哋用咩台嘅5g?!

3

我公司呢個星期唔個點解3收得好差
得物無所用

會唔會係你部機本身出左事？

以前5s 年代玩過JB
然後照樣up ios 照樣iCloud back uo 換機
但之後既機icloud reload 返黎設定入面都會更新唔到ios

而家要三手準備 iCloud iTunes 機過機

要trade就過完先trade

itunes backup dfu 再倒入舊機先icloud 過
如果過到咁就係舊機icloud 個file有問題啦

3台5g得唔得 本身用緊3 4.5g無限 諗緊上唔上5g

好似一般

室內

想問下八達通入左apple pay 都下下都要faceid 點fix
已經開左express

你係咪double click 咗個side button 來開八達通出來？

3 長遠5G 唔掂

冇mmwave 冇 4.9

m1用到

cmhk

有無試過最on9嘅back up 洗機再restore

一開Wallet畫面就唔會再係FeliCa行先，而係信用卡行先
所以唔好再開Wallet畫面出嚟，放心嘟落去啦

試過一次

Sosim

垃圾beta 3

識開express 但係唔識呢樣

已通知講左N次開咗express 就乜都唔添做「大大力」拍落去就得

角度都要岩，啲人成部機貼機咁拍落去，咪一樣fail

啱
45度「大大力」拍就得

Samsung 咪要打橫啪落去
唔怪得***狗話同放八達通起機背度一樣啦

搭巴士我90度機頂直插八達通機

坐同事車睇住佢note 20 ultra拍停車場要成部機拍真係幾辛苦
同埋成部機身拍真係好污糟，iphone機頂直插最多機頂污糟
用陰力唔貼機嘟都係機頂易啲

feel 到好快有人入黎話on 9同問你地幾耐冇同過an 機

入iOS版度吹噓android. 無撚嘢呀

同一道理

雙修緊sor

姐係點樣 唔係好明

咩都唔好做
直接拍就得

你當有張實體嘅mini八達通貼喺iPhone機頂/鏡頭，乜都唔使做，直接嘟落去

你一講ecosystem就會有一班An俠發哂癲

個 UI D Inconsistence on9 再爆

Android ecosystem 幾乎唔存在

八達育終於可以幫人增值

新版幾好睇

但係都仲未有dark mode

算啦，呢個app 有幾可開

SmarTone 仲慢過4G

隔離黃MON POST 好撚ON9, 好心就咪撚換APPLE 啦
咁鐘意青光藍咪轉去ANDROID
真係ON99

m1 macbook真係好吸引
如果有bt真係好想轉

3hk好你少少

個post已經由原本個mon真係黃（呢個唔出奇）變成自己撚自己嘅怨婦post

假5gUI上感受5g

有冇巴打whatsapp想快速回覆㩒完檢視之後個keyboard唔識彈出黎
一時得一時唔得

體驗仲差過4G，成日都有5G冇上唔到網，佢又唔識自己跌返落4G

點至好少少，佢嗰ping都差好遠
我upload仲要1mbps都無
加錢上5G買難受

屌，我iPhone 一張apple watch 一張仲係唔可以互增

iPhone 12 pro 用用下上唔到網 有時開關飛航模式搞掂 但有時唔得

係os 問題？

利申：4g

正喎
等唔等再平啲好

csl 呢間垃圾野就算啦 咁撚閪既服務，
打死都唔撚會用dklm

睇真啲
其實來來去去屌都係嗰幾條友

遲吓多人由4G上5G
變到5G都係load空氣cls唔係浪得虛名

標題下年轉會，希望講得出講得到我嫌iPhone太公廁

你去查閱機度試玩下就會明

iPhone 12 mini + iPhone 12 Pro Max?

可以幫屋企人張Octopus on Apple Pay 增值？

個Apple pay logo都係錯？

支為5G啲數字遊戲？

點撚樣AR做手術？

黨鐵一撚樣load空氣

當年啲人由3hk跳去smartone csl我冇跟，因為用得好地地又唔洗轉之後4G plan又ok
CSL就幾年前4G開始沉船沉到而家

仲未walk in到
有啲想唔買藍色轉訂白色大家覺得12 pro白如何

iphone 11 pro max 256 轉 12 pro max 256 有冇睇法?

我轉咗 幾好用

追求拍攝 可以換
唔係既 好無謂

想問下magsafe card 套係咪會消卡磁

因為我見吹煙都要補3000+

係 自己衡量下
我覺得 可以等13

Upgrade 位:
1. 主鏡頭靚咗
2. 所有鏡頭可以用night mode 同埋整體靚啲
3. Lidar
4. A14 快啲 勁啲
5. design
6. 5G

但電應該downgrade 少少

啱呀
12系列應該係for X或之前嗰啲用家
由11 系列升級唔係太大感覺

啱。要加3000 就不了
除非你對拍攝好有要求/工作者

yes 拍唔到，要拎出嚟

LIDAR 作用比我想像中大

度高度好好玩
成班fd爭住玩

tele鏡無night mode
係用wide鏡cut出黎

因為唔夠光源，會用返wide鏡

好似係

最重要個樣係 signal 穩定咗

係喎 sor 講錯

真
intel modem
Qualcomm modem

有冇師兄有呢個問題，唔知點解入唔到錢

要update 卡資料先？

柒左唔好推

唔好推

咁就岩 你地快啲走 我地就少啲load空氣

Nowplayer被迫要update 冇咗pip

比d 骨氣咪撚用啦ching

得兩個台可揀 你地轉曬去屎忽窿 到時咪又係塞爆佢個4g 到時又屌屎忽窿load空氣 所以去邊都冇分別

其實ultra wide night mode
都係麻麻地，純粹係好過11
啲暗位好多時都係死黑
而家真係要睇下ProRaw出嚟會唔會好啲有得執

12 pro上連登唔熱了

ProRaw 係幾好，有啲似for 大眾嘅Raw, 容易執好多

真，

CSL
Smartone
3HK

有邊個係冇負皮

想問下其實佢個ProRaw同其他App影出嚟嘅DNG Raw有咩分別

之前都已經用緊ProCam影DNG再Lightroom 執相

嗰啲raw 太raw (唔知你明唔明我講乜）
太多noise 太難執，啲色又太淡，點都推唔返好

對我呢啲leisure 玩下，難度太高

Proraw 係同你正常相 heic一樣嘅成像
但DNG keep 咗啲dynamic range 嘅資訊，等你exposure 同highlight 可以推

Proraw 幫咗你 smart hdr, deep fusion 同 de noise

明
感謝浩南巴

用緊12pro max想轉返12 pro點睇
太重同大部

唔好

等13換返細機好過

用睇小丑表演嘅心態睇嗰個post好好笑

唔撚掂呀 d 電

收部iphone12 金 pro max 256 自用可開盒

得148高？

認同

長1.48 cm

14.8寸

香港巨*

最廢係恆生atm
要好彩先嘟到 起碼試20秒

買咗部ipad 8 32gb
有啲後悔，想$2000賣咗佢然後買Air 64gb

做主力機 換唔換好

設定>私隱>定位

賣到咪賣

條銀邊好似舊日本車d 假金屬咁

本來想買藍 但又覺得可能唔夠黑色㩒睇

可以參考下

有冇巴打上左ios14之後 所冇notification 死哂
whatsapp, email都要㩒入app先識load，好似無哂background app refresh 咁

利申：iphoneX

雖然好多人都話MagSafe charger係電子垃圾
但用完覺得真係幾方便
不過機背會附帶暖蛋功能

Sell? How much

2000 連apple smart cover

我買銀色
極開心使用中

但今代四隻色嚟講
我覺得金色最正

咁即係pro raw 又靚又易執？

咁你又買銀？ 唔通銀正啲？

我自己會咁排
藍 ＞ 白 ＞ 金 ＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞ 黑

想問apple store門市有冇得walking買iphone 12pro max? thanks

因為之前用過金色想換色

我
金 > 白 >>>> 藍 >>>>>>>> 黑
今代黑唔知點解好唔合眼緣

屌！咁似衣紙

仲會有靜電效果

好想認識依位ching

TG: mrpuppet26

yes cls

乜唔係有掘礦咩 幾年前見有巴打講之後唔敢用

唔知wo 真係，我覺得無乜野
mac 機唔怕呀？

黑機

係Facebook見到

我mbp一用avgle個風扇就開行晒好嘈
xs上都發熱
所以我信應該真係有掘礦

都係上一陣打個j 由佢掘下

驚有毒

上代買popo綠
今代買返黑

仲有6gb ram

Jable.tv

冇素人呢

有咩網推介

尼個apps係內置？

我都想知 我冇睇avgle之後都冇乜睇素人 都係睇pornhub

呢個網要用isafe

我用sosim 0.x-1.xmb, dls

Measure app ar

成人台

痴撚線

一代用落好攰
二代未用過

第二代啦 係士多玩過

isafe啲廣告都好撚癲喎 一秒彈一個 又成日彈app

有冇巴絲同我一樣ig完全收唔到通知？
我每一次都要手動入app先識係右上角話我知有通知…

我已經開哂所有通知，冇開勿擾，重登，重裝，reboot，其他devices全部logout哂都唔得…好困擾

有冇人用latest verion of SHKP 會一開就彈app?

係，今日up咗一開就彈，
delete再重裝，roboot完都係一樣

邊個人渣發明電池最佳化？
次次關完都自動同我開返
屌你老母

power management optimization 點搞？

Same

換完機就係咁

14.3 Beta 2 Fixed

更新完14.2 個時鐘小工具又錯亂左

ipad 14.3beta2 好撚lag，magic keyboard 又多bug，經常detect唔到手勢，早知keep住14.2 beta 2算

顯微鏡

試左呢個方法set
又真係work

45度角拍落去100%成功喎

same

100% 成功

Same here

我係所有app都係咁

會唔會無咁安全 好易比人開到手機？

真係唔知啦
頂住先

巴打好仆街

綠色用左幾耐之後厭？

唔係話m1好難先發熱咩

black friday唔知外國有冇apple野抵

嘟其他野都得的 但係佢atm唔得

前一 兩日我留言話唔知做乜係office 會一直load 唔到
結果原來係ios 14.3b2 bug
load 唔到5G 既情況下 唔會落返4G
所以一直load 空氣

今日手動hold 死LTE only office 就正常上網啦

幾時出新update 啊

點搞…我搞到就嚟想掟電話

試下入settings 熄咗ig 通知再開返？

Submit feedback

諗到嘅方法我都試哂，開po開story乜都玩哂

我都係乜都試過，好多人都係咁

之前試過 隔咗幾個月無啦啦又會有返

網上訂iphone 12pro max 要等二至三星期,有冇人試過會提早送？

最多早一兩日
除非無啦啦大貨提早成批

以前6s試過突然間早左一個禮拜

藍 > 黑 >>> 金 >>>>> 銀

樓主搵我 ？

金色同藍色並駕齊驅

係
想約你跳老舞

多人運動

金色正啊

去store撚過金色邊最啜手, 銀色邊最冼手

但12pro max得主鏡有

而家仲有冇地方可walking iphone 12pro max?

我都係咁 我係所有app都冇通知...

homepod mini條線太短 度過位玩唔到兩粒

條線有幾長？等我都度完先買

MagSafe wallet 居然好似好缺貨

拖把啦

1.5m左右

type c線有冇得加長

唔好睇少班女人

我睇睇下都想買

買個坐枱火牛

有冇人部iPhone係咁 更新啲apps果陣 啲數據扯高一下之後跌到去0 之後隔一陣又扯一扯 又跌返去0 更新30個apps更新成半個鐘
忍唔住開router個data monitoring 睇先發現係咁
但更新期間又上到網 應該唔關Wi-Fi 事 上網正常

方型真係好正 機邊貼框好多 mon貼痴咗好似冇痴咁 手感好好 開頭可能有啲吉 但用用下會覺得仲好渣 啲手指頭可以貼哂落直面機邊到

但magsafe wallet要配官套先實

都幾多怪嘢
最好唔好升

舊機上倒倒地水 同14.2比
主機唔上

有冇人用magsafe會整到部機嘅lock sound變得好奇怪

有更新，up完冇再彈

係咪產量少咋

有啲咩怪嘢？

佢好似同時只會download 5個（？）apps 上下
之後就會等裝完其中一個先再download 另一個

你可以試下望佢轉轉轉果度，裝完一個之後另一個apps 就開始更新

所以會有你data 扯一扯（down 緊）之後0(裝緊）

應該唔係喇 5個都未load完 又冇緊 遲D試下用mobile data

有冇人部pro max個mon 嘅touch response好似有d問題？
好多位按左又冇反應
打字個陣經常按錯隔離，我用8plus個陣都唔會咁
然後玩pubg個陣甚至隻手郁得太快個mon跟唔到甚至lag左係度
究竟係ios問題定硬件問題？

大陸game問題

但唔係淨係玩呢隻game係咁（雖然係係日本app store dl）
而家打字每次揀第一個字都要按兩次先sense到

其實我都想買
裝公司門咭、攝少少錢入去用

好似得一半嘅lock screen 聲？
我都係呀

會變勁大聲

痴撚線，我塊面冇端端解鎖到老豆部iPhone

銀行app都入到

過晒啲錢落自己A/C到

佢依家成日用我塊無線叉電板，我拎錯機先發現解鎖到

iPhone x個解鎖角度細好多，我要完全正面對準先解到

買type c延長線囉

真·驗屍官

我賣咁多次舊IPHONE 果陣相機都花左少少
但9成9 試機見function到影相就得, 無人理果d 小花

今日去Apple
見有個c9入左兩個

今日換咗pro max點樣加返舊機啲八達通同西瓜卡落新機

正常同Apple id你㩒加卡會問你

就係冇
㩒加卡係開新卡

你搬返舊機d咭上icloud未?

搭單問，搬左但仲係話unavailable, 叫我開另一張
點做好

點搬？
icloud backup嘅話有

出邊個不鏽鋼框使唔使999.9 純度？
用顯微鏡驗 真係戇鳩

舊機remove=上返icloud

#曲線要講明

搞掂
唔該晒巴打

想問下如果上網訂機+去apple store拎既話
係唔係拎機果下先比錢,因為想trade in部舊機

唔係
訂果下已經比左錢

咁如果想trade in就一定要walk in?

係
你網上訂左再trade 就會比gift card 你

Check下老豆有無入叫雞group